有冇人讀過HKU SPACE 既Bachelor of Arts Communication..

有冇人讀過HKU SPACE 既
Bachelor of Arts Communication, Advertising & Public Relations
伏唔伏? 想極速讀個Degree, 又要PT

巴絲打們